[幫手推個post 上熱門] 一人一個情侶之間嘅暗號/共同回憶

一人一個情侶之間嘅暗號/共同回憶
直線自爆比另一半知

分開咗3個月，我仲未放低你，成日仲睇返我地之間嘅對話/相 ，有時會望住電話一直期待你會打比我
我好後悔無寫開日記嘅習慣，有時好多往事既時間線會亂咗
我無勇氣去再搵返你，更加無資格再追返你，唔知你過得開心嗎？

近日無野做咪聽下收音機，琴日有套廣播劇 主題係改變(進步)
入面有段好深刻:

: 其實我要做啲咩先會令你開心?
: 點解依樣野唔係你自己去搵答案而係要我話你知。
我唔係無搵，揾過好多次，但點解我搵極都揾唔啱。

我曾經都唔知點比開心你，我成日話只要你開心就得啦，直到分手之前我都係咁講。 我希望可以成為最愛惜你嘅人，日後你仲會記得我。

你同我講分開嗰時，你話估唔到會喊既人係自己唔係我， 但你唔知道我係屋企喊咗幾耐唔開心咗幾耐 。

我仲好掛住你呀

各位巴絲打唔好意思我開post 但又off topic

情侶之間嘅暗號(上半句)： 日記的貓咪

如果你睇到個post 可唔可以回我下半句 / pm 我
我知你同我一樣會追開lihkg

推

唔該哂巴打推post